[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第965話 情報

第965話 黑炭家的陰謀
扉頁：匪幫貝基的 Oh My Family“別惹亂子，我們會被發現的”
阿時並不知道自己出生在何處，但是想去父母的故鄉和之國
白鬍子海賊團暫時不會去和之國，但是阿時和御田在一起就很安心，所以現在暫時就這樣了
御田不知道世界政府的存在和其規模，看到白鬍子對於海軍的追擊一直逃跑卻不戰鬥的行為感到不可思議。
於是白鬍子告訴御田說有政府存在，以及和之國還不受政府管束。
御田出海兩年後，和阿時生下了桃之助
這時御田已經有了通緝令，以藏提議說為了家人著想是時候歸還和之國了。
但御田還沒有得到答案，於是拒絕了提議，阿時也因為現在還平安無事，同意了御田的做法。
這時白鬍子的船員日益增加，分成了五個小隊，御田擔任了二隊隊長
不久之後，自稱自己是孤兒無處可去，希望讓自己上船的蒂奇也成為了夥伴。
不斷冒險的過程中，御田依舊看不夠世間奇景，越來越不想回去了
和之國，壽喜燒生命垂危，想讓御田擔任下一任將軍，但因為他不在，所以讓隱瞞了自己姓黑炭的大蛇擔任代理將軍
大蛇稱要報答壽喜燒和御田的恩情，以及洗刷黑炭家過去的污名，所以想在御田回來前盡一份力，但是他從似乎是黑炭家的模仿果實能力者的婆婆那裡聽說，原本據說是切腹自殺的祖父其實是在五個大名家的權力鬥爭中輸給了光月從而被殺，黑炭之名也因此成為污名，無法出頭。於是他從之前就開始在婆婆的幫助下，做著成為將軍的準備。壽喜燒過世後，時機終於來臨。
另一邊，御田出海第四年的某一天，他和正在打倒海兵的羅傑海賊團相遇
羅傑對於那些和卡普戰國等人不一樣、沒有競爭性的海兵沒有興趣，因為自己活不久了所以想和白鬍子廝殺。

本話完。

圖1：

扉頁：匪幫貝基的 Oh My Family“別惹亂子，我們會被發現的”

圖2：

??：是個更好的名字
御田：是代表著“天下無敵”的詞！！你的名字就叫
御田：“桃之助”啊！！
??：說起來，雖說有報紙，但完全看不到“和之國”的消息呢
御田：分派“隊長”？
白鬍子：人數增加了，我打算分成大概5個隊，怎麼樣
船員：好主意！！
比斯塔：我想當
蟲人：我也想！！
白鬍子：2番隊就教給你啦。
御田：不要，我不太擅長那種事
眾人：就你了！！！
【我們也像往常一樣，船上的人會時不時增加】
白鬍子：你說你不是打漁的，是海賊！？
白鬍子：叫什麼名字？
【看樣子又是孤兒啊……】
黑鬍子：蒂奇！！
白鬍子：我知道了，上船吧！！
【在海上前進再前進】
??：看到了嗎！？ 剛才有什麼東西飛過去了！！
隊員：隊長....
【還沒有看夠（這世界）！！】

圖3：

老婆婆：看著我的臉，看好了
大蛇：誒！？
老婆婆：將將將將
大蛇：誒！？我的臉！！？
老婆婆：這是名為“模仿果實”的果實的能力
老婆婆：只要你肯聽我把事情說完... 我就給你“力量”，可以令你成為將軍的力量。

【白舞】
大蛇：我叫大蛇，家人全都病倒了……
康家：那還真是可憐啊，你就在這兒工作吧
【九里】
御田：你是康叔那邊的……
大蛇：小人是大蛇！！嘿嘿
大蛇：請借我些錢！！
大蛇：請借我些錢！！

圖4：

羅傑：把卡普和戰國之類的人給我帶過來……！你們太無聊了！
巴基：船長！羅傑船長！島對面的是“白鬍子”的船
雷利：別忘了你才剛打過一仗，羅傑
羅傑：白鬍子啊，好久不見了
香克斯：誒嘿嘿
雷利：鳥兒都被驚飛了，他們登陸了吧
羅傑：好～～啊！來打一架吧，只有活著才能“廝殺”。我也活不長了……（後面看不清）

御田confirm 係第二隊隊長，
黑胡子加入白胡，回憶越嚟越正！

係咪mr.2個果實

屌奶星，主角果然係主角，禁住海軍嚟打，型到

御田個回億出哂d大人物
好睇到痴線

唔通得把口話我要打飛你咩

紅髮

以前尾田畫到羅渣對眼好兇狠
但近排又畫到同艾斯成個餅印咁 連個髮型都一樣

巴基

御田個回億先係真海賊王故事

有海賊王睇

應該係

海賊王終於開始第一篇

主角正式登場

真主角御田

追鳩住海軍黎打

閱讀障礙？

咁到底黑鬍子係咪而家先上船?
之前有人話有張圖顯示有個人好似黑鬍子咁
但只係影到個下半身

外行員

唔係外行員
外行員呢d垃圾只係比狗睇

對比之下路飛真係好垃圾

證明估嗰個人純粹諗多咗囉
黑胡子就係今集先加入白胡子